Bella Chan 入一入嚟 拎番你部電腦

Name:Bella Chan
Team: QS
Join date: 18 Jan 2021

你漏咗部電腦喺葵芳唐記
速拿！

有冇佢同事幫佢拎番？

買飯送電腦

岩岩入職就要比人炒 慘

笑左
返工一個月就漏低電腦

佢電腦粒野我以為個Mon污糟左

應該比人炒左？

又可以搵工

有冇人識佢？

啱啱返到公司見到 bella 俾老細片 眼濕濕好似想辭職

如果係做audit 果啲 應該仆硬街

叫佢過去拎取啦 喊都冇乜用

唐唐唐記

jm9

Bella 係藍絲

p推

gg

後生女唔會食唐記，應該係呀嬸嚟

Bella, I feel bello for you

Bella from the other side ~

Bello, banana

Bella 救救bella

番工2個月都唔夠
試用期都未過真係慘

一人一個離職前玩野經驗

還之前蒸一蒸部機 消毒殺菌

笑撚死
救救bella

Bellaaaa where are you

bella ciao

可以搵定工

bella ~

仆街點搵你

QS有手提電腦用
咩公司咁好

幫手推一推 bella 你留左野呀

推呀

樓主岩岩放出黎?
樓下唐記日日見到班後生OL排撚哂隊

bella ciao~ bella ciao ciao ciao

A記咪有

bella 炒 bella 炒 bella炒 炒 炒 ～

唐唐唐 唐記 唐唐 唐記

買個外賣都可以漏低

搵唐記姐姐啦 唔好搵我

屌⋯⋯笑左

重要咁撚大部

qs有公司手提電腦用

連登有愛

其實qs 係咩？

屌.. 呢個post 高質
其實bella 點都比人屌架啦無左部腦
希望佢可以唔使收warning 搵過份新工

屌有聲

幫推幫推

bella 靚唔靚女架
佢而家實好驚

好彩搵得返咋Bella

Yuu?

推到佢仆街

Bella where are you

Donki

好似都ok
From google

十點搵你

Bella 方假

已通知事主 事主啱啱打左去唐記 話今晚拎翻
唔該哂師兄

BELLA~~

佢有冇比人炒到？

仲今晚拎假膠？

非膠

今晚十點搵你拎

仆街咁都有笑話提供

床上交收

今晚拎？堅唔堅呀？

有冇人組團去睇bella

Bella本身喺隔離post學嘢樓豬篤爆咗人

樓主分分連個usb窿都屌過黎

肯定靚女黎

咩公司連on9都請

Bella 今晚見

呀嬸唔會用laptop

意思都match埋cls

樓主： 收工 明天請早 比人偷閣下自理

Quantity Surveyor?

留名睇答案

本來老細未知佢整唔見電腦，而家佢啲同事實報串

angel 方加

咁都漏得低
人才

唐氏去唐記

係郭富城嘅弱

推

Lm

Bellla 係咪拎番啦？

笑左使唔使落地獄

播住入老世房

入職無耐，咁快整唔見電腦

測量狗都咁大意

老細有冇嬲豬

事主一定好肚餓

邊有audit firm用dell

dell質素好差 我部7590嘅keyboard esc tab qaz兩年壞左兩次

8萬蚊get

未過proba，炒得

b for blue

一定係藍

條女係公司出哂名了

lm 睇相認

搵得番

Audit只用Lenovo Carbon X1

尋日我想趕收工 食唐唐唐記

Probat 都未過就唔見左部電腦

有冇detail

留名邊間公司

唔識英文定係文盲

Bella Ciao Bella Ciao Bella Ciao Ciao Ciao

成班好撚仆街

推

係咪竹筍波嗰個Bella Chan

痴撚線

邊度有寫邊個QS firm ?
係你文盲定我文盲 ?

money heist?

功德圓滿

ys

十點喇 佢好似拎番

俾老細執返劑應該無事掛

係
依個真

好唔爭氣笑左

要落地獄